新手買車過戶同賣家留牌問題, 求大神解答

我搞緊網上預約, 但係運吉署個網上預約過戶還過戶 留牌還留牌咁約

咁我想問我應該係申請過戶先 定賣家應該做咗留牌先?
咁我可唔可以約同一日做哂呢啲野?

理論上係賣家留牌先

咁姐係賣家留牌 > 運桔署畀個新牌架車 > 賣家架車有新牌 > 佢做好個新車牌畀我 > 過戶 咁樣?

比車行搞 一次過搞哂

要親身上運輸署放落投遞箱

我係咁上下, 不過買家冇做到對車牌, 佢出到新no. 我去整對車牌, 跟住搵佢交收, 我預約,再揸去轉名

佢做留牌拎新牌係唔係即時知新車牌係咩no.?

咁做牌通常幾時有 同埋我要點裝上去？ 扭螺絲？？

而家要入箱, 冇得即場抽, 所以佢入箱留牌, 等運吉處寄新牌薄比佢, 先再約交收.
我5月尾好似1星期左右
我架係A5, 對牌係就咁貼上去

如果做網上預約呢？
我係golf 1.4

如果心急可以叫車主過左戶俾你先 然後再搵牌佬慢慢搞
咁當然佢信你唔過 有機會要俾按金
同埋牌佬費用你出

可以一次過做，但唔能夠做埋套牌

但係留牌係賣家要求 點解會買家畀錢

牌佬費 唔係留牌費

正常入紙留牌 唔洗搵牌佬

留牌冇得預約, 一定要入箱呀
有新牌no. 就可以預約轉名, 轉名就好快, 今日可以約聽日
sorry,唔識golf , 我估golf 都係貼上去, 你可以整牌個陣問間舖呀

tks 唔該哂

其實搵車行搞留牌同抽新牌佢地係咪都係去入箱搞？
定係佢地有門路可以一次過快啲搞掂？

sorry ar ching
想問多個問題

條友要留牌 咁但係留牌之前驗咗車
咁個合格紙寫佢要留個車牌 個牌今年9 月中到期 我過戶都會續埋 咁 張合格紙運桔署認唔認

咁佢留牌, 做埋續牌先轉名?
我冇經驗, 等其他師兄答好d